# INTRO

Το παρών project (υπο εξέλιξη) οργανώνει σε ένα ενιαίο αρχείο όλες τις λύσεις
από όλες τις εργασίες και όλες τις προσομοιώσεις του μαθήματος [Συνήθεις
Διαφορικές Εξισώσεις](https://eclass.uoa.gr/courses/MATH641/) του εαρινού
εξαμήνου του ακαδημαϊκού έτους 2020-2021.

Οι λύσεις της παρούσας έκδοσης ούτε είναι επαληθευμένες από τον διδάσκοντα ούτε
έχει υπάρξει σχολιασμός από συναδέλφους οπότε ενδέχεται να εμπεριέχουν λάθη.

Όποιος η όποια ενδιαφέρεται να συμμετέχει είτε με σχόλια/διορθώσεις (οπότε και
μπαίνει το όνομά σας στην λίστα με τους reviewers) ή ακόμη και λύσεις στις
ακήσεις (γραμμένες σε LaTeX κατα προτίμηση see below, οπότε και μπαίνει το
όνομά σας σαν co-author).

Η τελευταία έκδοση του εγγράφου βρίσκεται πάντα [εδώ](main.pdf). Για
επικοινωνία μπορείτε να μου στείλετε mail εδώ
[sph0100429@uoa.gr](mailto:sph0100429@uoa.gr) είτε ping me on discord
@gpolitis.

# TODO

- [ ] Peer review
- [x] Λύσεις 1ης προσομοίωσης
- [x] Λύσεις 2ης προσομοίωσης
- [x] Λύσεις 3ης προσομοίωσης
- [x] Λύσεις 4ης προσομοίωσης
- [x] Λύσεις 1ης εργασίας
- [ ] Λύσεις 2ης εργασίας (in progress... check TODO items in
      [ex2.tex](ex2.tex))
- [x] Λύσεις 3ης εργασίας
- [ ] Λύσεις 4ης εργασίας (in progress... check TODO items in
      [ex4.tex](ex4.tex))
- [x] Λύσεις 5ης εργασίας (extra από το πακέτο 9)

# HACKING

## macOS

1. Εγκαταστείστε το σύστημα texlive

       sudo port install texlive-latex-recommended texlive-latex-extra texlive-xetex texlive-lang-greek texlive-math-science texlive-fonts-extra latexmk

2. Κάντε compile το έγγραφο

       latexmk -pvc -xetex main.tex

3. tada 🎉

## Other systems

Δεν έχω δοκιμασει να στείσω άλλο σύστημα αλλά...

1. Aν χρησιμοποιείτε Linux τα βήματα είναι εντελώς αντίστοιχα: κάνετε install
   το σύστημα texlive και latexmk και κάνετε compile το έγγραφο όπως και
   παραπάνω.
   
2. Αν χρησιμοποιείτε Windows τότε μπορείτε να εγκαταστείσετε την διανομή
   [MiKTeX](https://miktex.org/howto/install-miktex) και να κάνετε compile το
   έγγραφο μέσα από τον επεξεργαστή κειμένου που έρχεται πακέτο με την διανομή
   MiKTeX.
